老豆接孫

我朋友個老豆想接個孫放學
話驚細路放學返屋企比人屌到有心理陰影
讀過心理學都知細路幾易有陰影
知自己老豆有幾低賤
同自己知係個賤種仔
阿媽比狗屌

係幼稚園外邊宣傳下唔犯法掛
學藍絲講假新聞唔想睇可以唔望
你唔想聽自己屋企人幾鳩既唔好返學

新街站行動
正確宣傳唔鐘意
咁就用震撼教育